para correr el proyecto:

- clonar el repositorio 
- instalar librerias (npm install)
- generar el archivo de variables de entorno(.env.local) *
- correr el servidor (npm run dev)




*las variables de entorno van en en la raiz del proyecto en el archivo .env.local (lo tienes que crear manualmente)
